[不喜勿屌] 個人覺得最正路既得獎名單係

劇集：城寨
男主角：煎pan
女主角：胡定欣
男角色：signal wong
女角色：阿滕/千雪
男配：鷲哥
女配：花蔓

不喜勿屌

諗下自己講緊乜先

今年點都做比佢地兩個拎架啦

唐立言呢屌
俾bobby都唔係煎pan啦屌

而家講緊正路呀，你估香港得高登仔玩晒呀，女主角唔係胡定欣仲有邊個揀得落手，千雪又未夠班，男主安仔套野迴響完全唔夠城寨黎，啲人投煎pan係好正常，劇集已經唔洗講咁多，好撚肯定係城寨

劇集個人心水係刀下留人，eu冇睇不予置評

講迴響EU劇集都屌打城寨啦

其實除左男主同劇集，其他真係無咩所謂了

根本好撚肯定係佢兩個，理想還理想，現實還現實，唔係佢兩個拎我先覺得奇

花蔓有咩演技?

最佳劇城寨？最多咪睇打戲好刺激
EU講蝴蝶效應、平行時空，律政講人性公義，兩套都有意義多多聲

正路預想同樓主差唔多
不過同理想又唔同啦
屌估唔到TVB造馬造成咁

男主角signal
男角色煎pan就差唔多
拳佬個角色真係無演技可言

無計，城寨近期過EU
啲人唔記得EU有幾紅

eu早期過城寨，香港人好善忘

agger

咁而家都好正路噃

EU同刀下真係生不逢時

有無人分析係咪套劇愈近頒獎禮愈易拎獎

城寨最深刻就係最尾kc個罩門成盞led燈閃嚟閃去
而家諗返起都想笑

劇集:現實嘅致命同刀下留人 個人eu
男主：一定係渠頭
女主：邵美琪/千雪 總之一定唔係胡定欣
男角：tim少
女角：花曼
男配：鷲哥
女配：公嘉欣

男主：阿旺/signal
女主：唔係胡定欣就得
男角：tim少/signal
女角：花曼ok
男配：鷲哥
女配：龔嘉欣ok
劇集：eu/刀下
歌曲：雁詩eu致命求其一首

女主邵美琪屌打啦

你覺得c9會投邵美琪 而家唔係講理想名單

正路就點都唔係邵美琪啦 連人都唔到

可以咁講，但係致命好似近得濟又爆唔起 啲劇情太拖